90後算唔算係職場上最有能力果班???

1.唔會同時代脫節
2. 好多大事都經歷過
3.有國際視野
4.諗到再講

唔知係咪最有能力嘅一群
我剩係知00s係最冇能力嗰一群

負評
申利90後

睇職業

已經脫節左sor

90後中先係贏家 有讀通識 三大易入

Well done 黎緊有個大project麻煩幫手跟埋佢
下星期deadline

90後見到打曬飛機

利申：2002

個人覺得八十後整體質素高D, 九十後比較參差, 00後暫時未見過話好好.

但公道D講, 應該係同出黎社會浸淫o既時間長短有關, 唔代表某個年齡階層o既工作能力係好與唔好.

唔明啲人負評啲咩

而家唔係比潛能,
亦都唔係用比較後生嗰時邊個威啲

00後畀到你盡咪又係15歲出嚟打工
社會經驗就係3年幾

拉個平均值
歷練、經驗、學歷、見識、連社交闊度全部都係啱啱起步。
話00後最無能力係有根有據。

即係十年之後
我會話10後喺職場上最無能力一樣。

部分90後非黑即白唔識做人
國際視野就淨係識比較國際 唔識係自身作出環境改變上游
一味回味未經歷過既過去 對新視物接受程度低都得人驚

Btw蝗蟲90後00後先係真正屈機

學習左香港人既奴隸精神
又好肯開拓國際市場特別係中國市場
望遠少少就算中港容合唔成功 但兩地工作交流只會有增無減
廣中英3語完全精通
我係老闆 真係請個做野既人的話
我都情願揀有教育過既蝗，
都唔會揀日日係公司掛黃絲帶 掛住射波做小小野就話人工唔包乜包物既90後

咁你係咪老闆？